# Замедление кода


## Что нужно сделать


В программировании иногда возникает ситуация, когда работу функции нужно замедлить. Типичный пример — функция, которая постоянно проверяет, изменились ли данные на веб-странице или её код.

Реализуйте декоратор, который перед выполнением декорируемой функции ждёт несколько секунд.


## Что оценивается

 - Результат вычислений корректен.
 - Сообщения о процессе получения результата осмыслены и понятны для пользователя.
 - Переменные, функции и собственные методы классов имеют значащие имена (не a, b, c, d).
 - Классы и методы/функции имеют прописанную документацию.
 - Есть аннотация типов для методов/функций и их аргументов (кроме args и kwargs). Если функция/метод ничего не возвращает, то используется None.
 - Во всех декораторах используется functools.wraps.
